title: Επεισόδιο 62: Project HAARP
author: The Conspiracy Club
email: info@theconspiracyclub.gr
number: 62
date: 2022-02-21 10:00
tags: haarp, καιρός, καταιγίδα, έλεγχος, σεισμός, τσουνάμι, tsunami
summary: Τι κρύβεται πίσω από το μυστηριώδες πρόγραμμα HAARP; Ο έλεγχος του καιρού και των φυσικών φαινομένων θα ήταν μια πραγματική υπερδύναμη στα χέρια ενός στρατού. Μήπως αυτή η δύναμη έχει ήδη αρχίσει να εφαρμόζεται;
cover: https://theconspiracyclub.gr/assets/images/ep62.jpg
duration: "00:53:33"
enclosure: url:"https://theconspiracyclub.gr/assets/episodes/ep62.mp3" length:"25692033"
---
Τι κρύβεται πίσω από το μυστηριώδες πρόγραμμα HAARP; Ο έλεγχος του καιρού και των φυσικών φαινομένων
θα ήταν μια πραγματική υπερδύναμη στα χέρια ενός στρατού. Μήπως αυτή η δύναμη έχει ήδη αρχίσει να
εξασκείται από τις ΗΠΑ;

## Σχετικά links:
1. [Αποχαιρετισμός στο HAARP, το πιο φιλόδοξο, μυστικό και συνωμοσιολογικό σχέδιο της ανθρωπότητας! - newsbeast.gr](https://www.newsbeast.gr/weekend/arthro/2345898/apocheretismos-sto-haarp-to-pio-filodoxo-mistiko-ke-sinomosiologiko-schedio-tis-anthropotitas)
2. [HAARP – το απόλυτο ΥΠΕΡ-όπλο! Δράση και αντίδραση ή απλώς συνωμοσιολογία; evaggelatos.com](https://evaggelatos.com/?p=12167)
3. [Ο Μητσοτάκης και το HAARP - neoskosmos.com](https://neoskosmos.com/el/2019/07/15/dialogue/no-title/o-mitsotakis-kai-to-haarp/)
4. [Τι συμβαίνει το τελευταίο διάστημα με τον καιρό στην πατρίδα μας ; - pentapostagma.gr](https://www.pentapostagma.gr/epistimi/5459768_bombardizoyn-me-haarp-tin-hora-mas-ti-akribos-symbainei-me-ton-kairo-stin-ellada)
5. [High-frequency Active Auroral Research Program - wikipedia.org](https://en.wikipedia.org/wiki/High-frequency_Active_Auroral_Research_Program#Conspiracy_theories)
